# README #

### Para ejecutarlo de manera local ###
* Utilizan su consola -cmd-
* Lo pueden clonar
* Les pide su password

### Cargar a Netbeans ###

* Abrir proyecto
* les manda un error, recuerden que es por que están utilizando mi captcha.jar
* En propiedades eliminar mi capcha y agregar la de ustedes.
* Recuerden que esto se realiza en Libraries
* Con esto ya la pueden ejecutar.

### Actualizar ###
* botón derecho en el recurso que van actualizar.
* Git -> add
* git commit
* git push